鬆弛熊玩具/盒蛋/景品討論 #1

見到無人開
可能無咩人儲 由祈巴打
不過真係好得意
最近推出O既貓帽扭蛋(淘寶到訂)
拎左朋友隻主子黎

盒蛋方面(我個人比較鐘意儲RE-MENT樽仔)

之前RE-MENT推出樽仔系列
(森林同四季為一二彈 星空就另一系列 不過有套未開)
同最近推出歐洲系列(淘寶訂左先發現香港早出同平幾蚊)

RE-MENT本身都有推出過角落生物 成座樹都有儲
黎緊四月都推出香水樽

公仔方面....
我主要係網上/實體夾公仔經常夾
建議大家都係去namco都唔好幫襯街邊
就好似之前出11月愛麗絲系列...
屌白熊係無出過士兵版

睇返
以下係日常夾

夾到D公仔多已經要玩到真空袋放落床底

前年麥當奴

呢套又值得收藏

扭蛋

你有既我都有

櫻花色好似中左幅射咁

我個小朋友

呢個係網上夾返黎

仲有呢個之前7仔賣

前排夾返黎

套星空都未有時間開

留名😍😍😍

有無儲緊邊D
影黎睇下
我有個流水麵機
之前都用黎食流水麵
見天氣冷最近先收左落床底

3月推出

報錯料 原來係有出過士兵 不過真野D線紋好睇好多

夾返黎usb電熱毯

老婆最愛，留名

我就女朋友最愛 , 都要黎留個名

RE-MENT 樽仔系列 好似幾靚, 1set 幾錢到?

Re ment多數可以係邊到買平啲？

我大約就280蚊左右
當然啦我係一出即買
見過第一彈遲幾個月平十幾二十

我係淘寶買
但最近見到fb有間可以早入手
又相差唔遠
又唔洗比定訂先

用Apps夾到呢啲

隻15週年我都有夾

同埋最近夾埋呢隻

我鐘意先
我老婆識左我之後跟埋我鐘意
不過佢都鐘意同公司嘅角落生物多啲
由祈隻恐龍（日文叫 蜥蜴？）

由玩隻apps開始
都主要夾鬆弛熊
只係有啲收埋左床底
所以無影

都係夾畀 女友

呢隻game好坑 好難收手 有時夾到就嚟跌 有冇理由益人 課下課呀 唔經唔覺 六隻已經 四五千蚊

我自己有個wts同tg夾公仔谷
真係如果香港n記有得夾就唔會網上夾
不過坦白講呢家多左人玩t記
好多時上網搵下就執到平野
今日執左隻錄音鬆弛熊
60蚊咋 自己夾都唔止

a記易夾過t記

但係畫質好差 旭得太快

a記因為畫面差 成日lah所以無夾

四月上映Netflix

精品都有賣 rement出既鬆弛熊同角落生物

我都有儲
仲有套電線公仔

不過收埋左

今日都夾左隻熊

我有呢套

四月出呢套
我老婆呢排話反正都儲rement樽仔
不如儲埋角落生物/鬆弛熊食物、傢俬、鋪頭
如果要由現家儲
要搵返之前出同之後出破產都似

信和2樓開左間夾公仔
平均$2.5夾一次
係咪平過去namco夾

both are 伏

係平
但伏啲夾鬆
要靠揈

啡同白各一

話說近排夾公仔鋪頭越開越多越夾越上癮， 手機嗰隻抓樂霸都課咗成五千蚊 (夾咗 七件，)嘢， 今日返工 早咗班車， 見開咗間夾公仔機行玩下，見隻鬆弛熊公仔差唔多跌就換左廿蚊玩， 夾夾下成半個頭凸左咗出黎， 諗住用壓嘅方法壓佢跌， 點知係跌就跌但係個夾升返上去嘅時候彈返隻公仔上去

唔夾腳推佢落去?

前日行街見到有個人用個鬆弛熊袋超得意

又唔係好貴

我的

鼻窿雞

雞派萬歲

我諗緊我拎唔拎床底D熊出黎透透氣

抖

yo check it out

左二好得意呀

扮兔仔

得最近出既扭蛋同公仔

呢個新系列好似都唔錯

嘩 粉紅系列呀

冇新出果隻熊仔

兔仔

終於有時間砌

托朋友係大阪買

冇啊，下次諗住買樽仔個d

花花睇相都唔錯

agger
唔知幾錢套

我見淘寶225人仔

鼻窿雞
我阿媽影的

其實雞仔先係主角

上年做左一次主角
跳返part舞先

留名
熊仔

鬆弛熊扮過隻雞

打掃雞同炸蝦

N記話鬆弛熊人氣減低左所以無咩人夾
入少左貨

係荃灣執左間另一間廠出嘅盒蛋

琴日又入左套扭蛋
100蚊有找 好過自己扭

靚女

換床單後 鬆弛山 下面壓住嘅都係鬆 唔係被

邊到入手

好似未出
上網見到的

有機會自己改

我今日去左旺角間征服世界
隻雞係有出

果個系列係一隻雞+六套衫

yo

鬆弛熊

雞仔

琴晚同花花終於到左 感動
係差套歐洲未到 星期日噴埋D反光油先

噴下半光油先

我想要隻雞咋

女朋友好鐘意呢隻雞
成日借d 意放下一隻放下一隻
呢家有十幾隻係我度
攪攪下我都鐘意左呢隻鼻窿雞

一套幾錢

通常雞貴過熊
唔知點解

但出既野少過其他
由其新朋友黎左
有時雞會冇埋地位 冇佢份出場

260至340

隻雞仲要成日被鬆弛熊蝦

有隻桃太郎匿埋喺入面
太郎系列三隻都好得意想買

淘大間實體店好多年了都收皮
角落生物多咗人中意
我都有少少變心

我老婆就鐘意角落生物
我淨係鐘意隻貓
不過我就對鬆弛熊無變心
最多儲多樣野

搬左去觀塘

我鐘意炸蝦

之前買係征服世界買左套角落生物屋仔
今晚搵下先 老婆收埋左

就黎出

個個月諗住儲錢
個個月都出新野引人買

我用緊呢個

fb搵到張圖

新造型

邊樹影呀師兄

網店影的

琴晚T記夾左套茶壺

4月出

個樣好正

去幾間n記都話高潮眼鬆弛熊無晒得夾

我鍾意

黎緊幾個月出

留名

仲有一款

留名

已經脫左坑，以前99.99%儲雞only

咁我買炸蝦

估唔到明明配角做到主角咁

雞仔都出左好多造型

呢樣的確

皇子

愛麗絲邊有王子...國王就有d可能

國王雞

夾返黎 實物好正

好靚

另一套都靚
不過夾親都係得呢套

有無人知邊到重有rilakkuma factory呢款賣，高價收購都肯

試下聯絡呢間幫你搵
實體店係荃灣南豐中心22樓04室
IG kumastore_kumastore

係咪呢隻???

唔同但都唔該巴打
我搵個隻係rilakkuma factory系列
兩年幾前係九州一間rilakkuma store到買

我女友本身有隻好鍾意但開始有少少爛，想睇下搵唔搵到多隻

唔該哂等ig好返就問問

有時見到鍾意既會買兩隻
炸蝦
一隻開出黎
另一隻收藏

個陣係九州去左間店兩次，第一次買左鬆弛熊，之後第二日再去已經無哂鬆弛熊貨

上fb鬆弛熊網店睇過報導
如果某日出特別版
就會勁多人排隊等開鋪
然後好快搶哂

如果我去日本 買到窮都似

去日本多數搵舊野
好彩搵到隻蛋糕雞200yen

我以後唔會再幫襯淘寶間「夜魅娃娃部落」
DLLM 套歐洲遊由1月頭 你話日本新年 OK 月中卡左係海關
2月 大陸新年 OK 又話卡左係海關
好啦 今日3月啦 由1號問佢到今日都仲話卡左係海關
其他鋪都仲就賣晒 或散
分分鐘出第四彈都話卡係海關都似

淘寶而家有好多間都有現貨喎
你畀咗幾多錢訂金呀?
唔多嘅話就棄訂啦
可能喺旺角買仲平過淘寶添

如果有D 雞可唔可以SHARE 下
雞雞萬歲

30人仔

3月盒蛋出了

絕對歡迎
我地post有雞仔迷

你地 係邊訂 唉
我4月去日本
岩岩出 扮鯛魚燒既雞雞 但我走既第2日先出

雞

我想要隻雞
其他配件全部唔要

我覺得麻麻

好想要 知唔知日本邊度有雞雞賣

佢個樣 成日都覺得佢好呆 成日覺得佢係識郁 會冇尼頭你地下走黎走去
好可愛

黎緊有新野
又有假髮新造型

雞真係好得意

想買密麻麻貼紙

買多d

我都有一個

呢set都好靚

咁唯有等吓囉

我電話後面貼滿晒鬆弛熊細貼紙
仲要用透明電話殼

盲盒黎
等多排應該淘寶有單隻買

買
我等緊模型盒一齊過放

有冇邊間店推介？

多數散 有現貨 唔洗怕

買到就快破產喇
淨係買toreba有得夾既款都買到無晒錢
仲要無位放俾屋企人屌死

我岩岩搵緊儲存箱咩價錢

Yo~~

mc Rilakkuma

4月19號

Netflix好吸引

正

有冇人鐘意佢？

我都鐘意
佢頸白毛同我隻一樣

真係好得意

黎多張

抽左一盒盲盒書仔
今晚開

星期六先到貨

唔通真係冇人鍾意白熊咩

想問下生日蛋糕果set 邊度有得買?
一set 幾錢?

好想要隻特大雞

實物都幾大下

有無圖？

搵到啦

250 算係平? 不過要過港島又有D 遠

而家新出系列平均價錢差唔多220-240
唔過300都可以接受

係唔係出旺角唔難搵到?
要去到港島好似有D 遠

旺角現時點都唔太覺得有專賣盒蛋
反而我係荃豐地下間扭蛋王個老闆坐個位後面成堆

淘寶都幾貴下
250算平啦

inns point 有一間專賣盒蛋同埋扭蛋
係最低果層
有好多個兜裝住一堆散收收 一粒粒公仔
行到收銀先有一盒盒既盒蛋
仲可以揀 不過價錢比出面貴少少 貴幾蚊 不過勝在有得揀
我成日係果度買雞仔
不過舊果d可能比人賣哂 多數都係新出先比較多貨
經過可以望下

琴日租幾個箱
淨係 Starbucks杯同鬆弛熊杯加景物
都已經2箱

又買埋呢套

我相信又踩樣坑

晏啲先開

會否買透明展示盒擺放？
Aeon12蚊店有隻$35盒賣
唔知夠唔夠大

訂左書仔個set未拎
想買返星空個set,好靚

我，佢超似bb~

淘寶買左盒
放16隻嘅盒返黎用
但未有心砌

19800yen

好想要

其餘3隻都會出

淨係隻雞都夠做

淨係會買雞d產品

終於拆完

唔知放邊 暫時唔拆放膠箱先

每本書都有一隻雞

貼下雞圖
憤怒雞

隻手好長

上下格床個本書就無雞仔
其他五盒都有

俾人秒買

下次要早啲

雞仔小聰明

其實係管家雞

比我隻寶貝你地睇下

想要之前日本夾公仔機限定隻大肚脯

鬆弛熊成日恰隻雞

一定好好攬
仲有無其他

有冇其他公仔

返到屋企比你睇 我訓教要抱住佢訓 無左佢我諗我會訓唔著..

隻雞俾我玩到頭髮都甩哂

慘慘雞

髮型好冇睇？

好撚戇鳩
今日我訂個間先話到左
但我已經買左另一間
有無人要 250 順豐到付

成隻希特拉咁

想要坐船果隻

想成套放走算

換個架黎放

就黎出香水樽 正

近排冇乜野岩買

日本麥當勞4月12日開售

搵左個fd入左手

今個月出
間屋300蚊有找

b賞成條蟲咁

但B係冰攬枕黎

聽日就去日本搵雞雞喇

請問去日本邊度

東京

會否去 東京站8番街&新宿kiddyland?
果2度有鬆弛熊專門店同埋角落生物店

應該會啊

搭單買野
暫時未諗到 玩得開心

去果日上黎同你地講聲

到時幫下眼望望有冇雞粒
到時方便傾

唔該晒

聽日出
買夠700送杯
暫時對件衛衣有興趣
不過應該女裝黎

著出街會俾人笑

男裝緊係拎黎屋企著算啦
如果女 老婆著咪得

9 成新有冇人想要？

我都有兩大隻....不了

仲有7日

唔駛怕羞喎

肥佬唔岩著

送都唔知有冇人要

fb carousell 賣

唔好咁講 訓教好好攬呀

得返兩條要小心保養

好得意

一唔小心就叫光頭雞

小提琴個隻幾得意

係雞就得意

中間隻大雞條頭髮又長又黑又粗

蝦壽司 蟹子軍艦

雞雞

去左chocoolate得返晒xs xxs
好在買比老婆

哩個先型

假髮裏面都有頭髮

uniqlo 有角落生物T shirt

女裝

時間關係...已經同老婆講左

衰雞今日梳定頭 一定有陰謀

天文台話有雷暴
驚淋濕整亂個髮型

都係屋企訓算啦

懶熊 懶雞

呢套野我仲好記得當年為追娘娘
日日幫襯OK買野
仲買埋個咕臣

換左2隻雞

好後悔換咗啡熊冇換雞

我隻溫泉熊係到 不過掛左係屋企

得好少雞雞

仲有7仔個啲都仲保存

幾點有得睇 netfliex 雞雞

而加有啦

洗衣袋

清潔雞

真係好鐘意打掃

係

雞粗口版:隻仆街熊又逼鳩我打掃

夏天最岩食雪糕

睇左兩集動畫
好治療

想買但要成千円運費

如果儲無所謂
用就一定唔捨得

首先屋企要有個花園仔先得

成2000蚊一尊石像

唔好俾佢呃到
好細粒㗎ja

好大粒咪死

仲要隻雞冇頭髮...

留名
真係好得意

睇清楚d！有頭髮㗎

搵唔到

比著我都會用真空袋裝返香港

2千蚊用黎買其他景品

係
同埋呢隻公仔唔會變型
收咗幾日返到屋企一開袋就回復原狀

我都有一隻

隻色好靚

一諗起老牛聲就笑左

估唔到連登有鬆弛熊同好，留個名先

真係唔明點解D人話女仔先鐘意得
明明睇見隻死仔包心情都放鬆

上星期到左手
最高個都成15CM左右
搞到要淘返個新盒先擺出黎

喺床上面嗰張好可愛

5月20號日本出
香港應該25號左右
入得過呢套
隻衰雞做左信差

肥雞跳跳下

鬆弛熊都好得意

雞雞又冇主角做 自己新朋友黎左 出鏡又少左

整多隻雞陪佢

好啊 雞女
雞雞又會得戚笑

鬆弛熊fans留名

呢幾日手工

第一張好靚啊

淘寶買間房黎慢慢砌

有冇LINK睇下

D粒粒熊同雞
係邊買

盒蛋個d黎

恐龍同珍珠

D盒蛋公仔黎 見佢咁慘
得一隻擺出黎咪出面買材料整下囉

我都想淘一個場景玩下

我遲下淘間屋落黎玩

我好鍾意隻雞

好多雞粉

剛淘左2款試玩

好可愛

又唔係貴
100蚊3間左右
用黎放盒蛋D一流

平過買角落生物場景
諗住砌好放粒粒公仔或粘土人

如果去我會狂影+攬

好想佢出 netflix 版雞雞
好治癒
心情差見到佢就開心返

屋企大中細雞都有

貼相分享下

個人攰或者唔開心
見到啲可愛嘅嘢就會鬆返啲

有2本雞仔做主角既書

衰雞個樣

當鬆弛熊流咩....同我繼續訓

根本係貴得過份，除左d限定野，唔係真係好少幫襯

w plaza 3樓
Uppercase 美麗華2樓
觀塘地鐵站隔離工廠大廈（唔記得鋪頭名）
西九龍中心
IG網店

我就唔會因為限定受佢氣
而家又有ig又有得淘寶（信得過）
唔一定要幫襯佢

死女包畫花幅牆

白熊畫功

好似盒蛋無7至9月情報

大中細

又搵多左幾隻

中間左手拿扇我都有
右邊臉紅雞好得意

每隻都有名架

小朋友齊打交

角落你都儲埋
雖然我都係

角落都得意

好撚正

唔知會唔會出Netflix 場景公司

呢套我有 不過寄左倉

咁就有排J

$420算唔算抵？

呢隻炒到好高價

細個對依啲冇咩感覺 反而大個咗勁中意 全部都係依排先開始買開始儲 不過就唔係鬆弛熊

請問一下大家知唔知愛麗絲系列果本毛公仔書連鬆弛熊白熊雞仔邊度有得賣？

試下問佢報價

IG
kumastore_kumastore

一番獎

不太吸引

留名羡慕 屋企冇位

好奇問下 有幾多巴係會鐘意鬆弛熊

補張鬆弛wallpaper

雞派

我就係其中一個

謝巴打佢話無了

鐘意邊一隻

就係鬆弛熊

白熊cute啲

只愛雞

我都係
唔係雞雞帶佢地返黎
佢地都冇得威

落足成日雨...

整濕肥雞個頭
新聞都話唔好洗雞

貨已到
等星期六砌

砌完再影黎睇

好
聽日要去買膠水

炒到好貴 想要章魚燒同炸蝦

章魚set最平3百幾蚊
炸蝦今日有得賣
但好貴

洗唔洗5舊

1xx-2xx

琴日見到$268

268夠買4-5隻粒粒公仔

6月出

キイロイトリも初登場🐤
毎回、大人気のウェルカムドールの2019年バージョンができました✨💑
6/1よりリラックマストア、サンエックスネットショップ、携帯サイト「いつでもリラックマ」にて発売です！
リラックマたちが幸せな2人をお祝いします💕
詳しくは

岩岩fb都見到
鬆弛熊同牛奶熊調轉都幾好睇

雞雞必買

第一次出
唔太貴我都會訂

女朋友都話要買雞雞

唔貴都訂2套

6000yen未連稅
香港訂我諗過500

銅鑼灣sogo有賣鬆弛熊同雞雞衫啊
T shirt $169/2件

都合理

多數提供星期日去睇

場景已放棄
好難砌

N年前砌過一次類似嘅嘢追女
而家咪搞我

有冇人見過呢隻披頭4雞
㞏型好靚 （右上角）

係3樓 電梯一上就睇見 係隔離

知唔知邊度有得訂?

好貴

要比d心機

換左展示盒俾粒粒坐

角落生物開盒

我覺得呢D係好似鬆弛熊四季個套一樣

幾得意 2百幾蚊 6盒

珍珠學人渣車

邊度買ge

aeon 12蚊店
$35一個盒

唔該

角落生物樹後
到鬆弛熊都出樹
8月頭出

之前見過角落生物樹最平$20一盒

我成套買200蚊有找

邊度買?

呢套未出呀
角落個套淘寶買

恐龍

圖3隻雞

一手捉起隻雞

最愛

好正呀！

呢隻杯邊度有得買?

信和鬆弛熊之家

BB件衫邊到買???

我仲有一個 岩唔岩

係日本鬆弛熊專門店買
不過我見淘寶都有

幾錢先

白熊控？

已經有舖頭開訂，$252 一set

我老婆係白熊加恐龍加炸蝦
我係貓控

我訂開個間 285 連順豐包郵
搭車出埋去同包郵差唔多啦

大家都係鬆弛熊迷 100蚊啦

無諗過平過係日本買。

可能廠出呢
我無記錯係大陸

買到屋企已經無位放鬆弛熊既新野，
都唔知點買落去

租倉

求圖

圖中只係冰山一角

嘩 鬆弛熊D食物呀

新朋友？

好耐之前既扮貓系列

我想講隻雞雞真係好得意呀

Lm 公仔老婆多到顛

老婆白熊控 比佢影響得多都開始欣賞 黑熊幾a

白熊扮貓個個

小雞好細膽

雞本身怕貓

一有鬆弛熊衫同玩具就會買比個女
連鬆弛熊奶咀都有

日本雞粉分享

雞全部都係雞

7月出雞仔cafe系列
幾間鬆弛熊店開左訂

對雞無愛，好耐都無出過靚既啡熊公仔

出左十幾年
好多造型都出過哂

一黎造型啦，二黎質地都差左

以前我都會好似你張相咁影晒D公仔， 但依家無地方可以放得晒出黎影

中間果隻冇頭髮

7月有好多雞雞products
唔係雞雞fans都覺得好吸引

好正

邊度搵到
想睇有咩訂

價錢只作參考

賣左未 我想要

蛋糕連粒粒好正

無人要 cut左單
不過淘寶仲有

雞仔第一次做老闆
要支持下

想買反呢set
請問邊度仲會有？

我望好似carousell有
因為我都搵緊啲舊款買

想請問下ed盒蛋傢私個size 岩唔岩黏土人用？

勉強岩用
個人覺得比gsc配件細dd

唔該巴打

請問 邊度有得睇依幾張相?

鬆弛X之家

買左新出小丸子系列

鳥籠

識自己開門走出黎

請問呢個係sogo邊層？

D毛好似好柔軟 好好摸

係3樓 電梯一上就睇見到 係隔離
唔知而加仲係唔係

咁佢係鳥喎

屌個頭扭180度

雞仔識唱歌

本身隻熊話係唔知咩野著左衫先變左鬆弛熊

樹set仲有得訂，有意快去
$252

郵費點計???
我訂個間285包郵...

要去門市拎 有6個地點俾你揀
荃灣 深水埗 旺角 天水圍 將軍澳 灣仔

你訂左未
我都係搵返我買開單算....懶得出街自取

今晚開呢套黎玩

麻麻地
等下個系列先

有冇人知邊道仲有得買happy little book系列

淘寶仲有
有間香港相熟你要自己問

我試試先唔該巴打

買左角落生物 星空camp
裏面共8盒

嘩屌你 我而家睇下幾錢先
同鬆弛熊個套擺得埋

$240
尋日定今日出
摵左個盒出黎當場景用 （第一張相上面）

精品係平好多
利申：有儲呢個款盒蛋

佢再販
呢兩日返的
我都去緊攞

呢款整得好吸引
可以配埋鬆軟熊同黏土人一齊擺

rement系列
精品應該數一數二最平
rement hk 都唔夠佢平

我有時會溝埋卡比同Pokemon一齊影相

前排影
不過好似細粒左d

fb有間舖成日賣廣告
個價貴人精品一大截
但精品有個問題唔好
七月果幾款明明好早已經公佈左
佢超遲開單 但截單又勁快
得個幾星期比人落單

個幾即係 多於一星期少少

可能太多玩具種類做唔切
其他鋪出哂訂同價錢
佢至最後出

死忠留明

不知不覺越儲越多碟
大部分都係熊同角落生物入面

熊仔食乜

初初淨熊
而家另一伴儲角落
又入滿一個箱

呢套都好近期
另外想搵卡娜赫拉
仲難搵過角落同鬆弛

卡娜乜乜我要google先知你講邊隻
但呢個人物rement好似都好耐無出

甘味處
炒到好貴

你望下右下角個年份就知機會渺茫啦

16年有去過東京搵過
搵唔到

即係太受歡迎

萬聖節系列

呢套上年11月出呀 你買個間仲有無一盒呀 240都低啵

買入就淘返呢個黎砌場景

仲有幾盒剩
旺角鋪

你上次個間？

你指rement角落生物邊度買?

深水埗總鋪可能較多貨

預定發售
29/5

30/5

睇錯區

好治癒

我訂左龍仔間屋

原來星空camp係隱藏杯set黎 八盒有五盒送大耳仔杯
可以開間吧了

唔係本身就有咩???

我意思重點係個camp但睇真原來佢嗰盒有好多款係配件當中有嗰種杯仔

原來係咁
問左1深水埗話無晒

一陣lunch去信和
順便望下仲有冇

我淘寶買左
順手買埋d材料整野

又整新場景？

師兄請問邊間舖有得散賣? 搵開個堆都要成套訂

係荃灣

係呀

再挑戰
希望今次搞得掂

11月好多野出

樹屋唔係8月咩
下面個圖買左啦 拆左盒未拆膠袋放左箱

可能佢貼錯

角落套文具買左未

好似唔太岩用
冇買到

文具係講緊呢set?

我都無買到
但就有訂到Pokemon 7月出果set差唔多性質既 因為果啲種類多 可以儲下怪
但角落如果唔係果啲小模型就好似無乜用

星期一買星空camp已經見到有呢套文具
對我黎講不太實用就冇買

我朋友造係開倉見到40蚊隻

呢個系列冇人買

40蚊拎黎揮都低

Thank you ching! 已訂～

訂邊隻？

幾年前迷上雞仔, 而家成個喼都係, 無櫃放起怕封塵, 如果再少量相放出去有無人會想要, 全部日版

可否影相望望？
個人偏向儲手玉粒粒size

我下星期放假影上黎, 其實真係好可愛, 不過玩太多其他玩具, 無位放, 加上屋企有狗仔, 公仔放出黎會渣都無

美食家
其實金毛都正，不過廢事買太多

再販！！！！

暫時睇唔岩
等下個造型

你賣晒出去？

隻貓好正

貓咪三兄弟

咁又唔係, 但都想放少少出去

終於到套露營佇又無時間砌

你放邊幾隻
有興趣

型雞

勁大隻

我估幾百蚊一隻

有無興趣下個post 如果有
可以加埋角落生物落標題度
反正都係Sanx 同見呢度都有唔少巴打傾埋角生

一定加埋

BTW九月rement悲報 無熊無角落

ポケットモンスター Cord keeper！つなげて☆ポケモン3 8個入りBOX (食玩)

ピーナッツ snoopy Retro＆Brooklyn style 8個入りBOX

ポケットモンスター あつめて！かさねて！ポケモンの森3 ～まよい道のさき～ 8個入りBOX (食玩)

星のカービィ おかしなティータイム 8個入りBOX

ぷちサンプル えんぴつカフェ 8個入りBOX

不過卡比我都

g持

貓又驚狗又驚

雞仔太細粒

所以D易容喬裝都勁

溫泉造型有得訂

咩價位

220左右

7月扮恐龍

貓扮龍又幾正 睇下我間有無得訂先

都幾得意
所有人扮恐龍

有無人知邊到仲有得買

有無人知邊度仲有鬆弛熊盒蛋 歐洲景點篇

我今日係淘寶買左啦
多謝巴打

搵舊款淘寶最方便
新野就香港會好好多 因為淘寶訂仲遲過香港 利申中過招

淘寶新貨遲日本發售期一個月

試過成3個月....

所以新野唔需要考慮淘寶

雞派揮手

好多雞

雞 全部都係雞

又比白熊蝦

星空camp

雞湯

隻雞都唔似 netfilx 果隻

對雞翼擺位似
眼咀就麻麻

27000yen 唔知咩size

如果再放多幾隻手玉公仔就更加靚

好似逼逼地 有劏房既味道

土地不足問題

可惜

十月出

十一月出

最尾果張 天使炸蝦

唔該曬巴打

隻杯有興趣

恐龍屋
裏面隻恐龍手玉著咩衫呢

買套買無衫呀我老婆話訂左貓貓

2百幾蚊？

305連順豐

等現貨

勤力雞

一向勤力

我買左角落生物果部機會唔會好戇鳩

部機好似要幾百蚊
係咪好似他媽哥池咁玩？

450
又唔係好似他媽既 雖然都係要餵野
有幾個小遊戲咁樣
佢個mon似係以前啱啱開始有彩mon手機果種液晶體 好懷舊

自己鍾意就得

450 咪平囉 我之前係荃灣睇成6舊水

葵芳某玩具店有雞仔cafe賣

有無鬆弛熊呀???

今次好似冇熊仔份

經過深水埗郵差雞$252

雞仔3套新衫

有冇人知邊到仲有呢set賣

17年應該難D
幫你搵下

是咁的，想問下大家除左買公仔之外，你地有冇買筆、貼紙之類嘅野？

買盒蛋多

買手玉公仔同盒蛋多

貼紙 公仔 盒蛋 筆

8月應援團

啱啱東京 rilakkuma store 見到

呢套千幾蚊

多謝你地嘅意見呀
因為我最近想搞網店賣下精品文具果啲
所以想睇下咩類型嘅產品受歡迎啲

竟然係咁
祝你好運

我比較鐘意買file同筆，貼紙都會買

好正但好貴

IG fb好多網店
依家好難做
請考慮下如果想開鋪做，自己同其他人比有乜優勝之處
我見好多都成日要減價蝕賣

我都明白唔係一件容易嘅事
始終太多競爭
不過都想嘗試下，起碼有為自己想做嘅事努力過

至於優勝之處..
我係日本批發到拎貨嘅，所以入貨價平啲

其次，唔開實體舖
諗住初搞主要都係面交/郵寄
因為其他網店都租舖，佢地好自然要賣貴啲
而我免去舖租嘅錢，所以可以將商品賣平啲

其實我都知好多舖減價好勁
啲出名嘅舖本身已經唔係賣得貴
但一有貨賣唔出佢地就減到批發價咁
其他舖真係好難生存
所以我諗住主要賣最新出嘅貨
同埋一啲ig都唔見有嘅貨
應該穩陣啲掛

多謝各位意見
祝我好運

Logon 有見過

到時開店公佈下
幫襯你買角落生物

雞好可愛

韓版雞同日版雞有咩分別？
係咪仲有港版雞？

應該都係中國製造

恐龍坐雞車

又會fit成咁

拆左呔盤岩岩好坐到

雞真係好頂癮

勁QQ

又真係幾翻版feel
除咗中間個個化妝品crossover之外

同大陸老翻一樣

我覺得大陸老翻仲好過佢

d文具

好似比卡超都有大陸受權版
但都成個老翻咁

角落生物睡房知唔知邊到有貨

rement果個？
出左啦咩？

我見旺角信和個間話有

等等，你會唔會係講成set都係床仔果個
咁樣既話係出左
我以為你講八月出真係睡房有床又有檯果款

麥當勞出kanahei為食咭
12蚊一張
我買左P助

呢隻野係咪已經成為左sanx棄將

台灣好紅
好多週邊產品

如果rement出多啲sanx就好
細個好鍾意果隻海獅定豹

打掃雞

信和有得買

我都知 今次有棕熊

一入嚟就見到隻貓啲眼屎好多

訂咗netflix展限量250隻個隻熊 希望有

是咁的，我都入左少量雞雞貨，
大家可以㩒入去望幾眼，
如果你地有興趣嘅話，我可以再平少少賣比你地

好有米，Good Luck

Good luck!

訂唔切...等現貨算 知唔知邊到有

支持

Good luck

難怪張圖咁熟口熟面，原來係我之前放出黎嘅
sorry呀巴打，我冇入到貨
幫唔到你

下次搵你訂

下星期到貨

訂貴咗呢間係咩鋪

其實都係咁啱搵到
因為諗住入貨，所以睇下佢賣幾錢
咁啱見到

應援雞

有冇人買咗？
想買

咁平？

係啊

感覺好流唔實用

勤力雞有黑眼圈

想要

屌你精品玩乜撚 日本都出左棵熊樹仲未到貨

本身唔會幫襯精品

朋友仔砌左間新屋比佢地住

我都係最多有間房咋...你朋友對佢地就好啦
成間屋 我都未有時間砌

其實唔難，不過真係要花時間砌。

其實人想買既話，開始可以揀屋仔或一間房果啲。

我朋友一黎就打大佬。但砌完個滿足感就好大

我淘左返黎架啦係未有時間砌...

下個post名：
抵制精品玩具

真心，真係整得好靚，你朋友好有心機

放心 開下個POST會加埋角落生物同呢間垃圾

諗住入少量依幾樣貨
如果有興趣可以話聲我知呀
唔洗落訂都ok

9月尾至10月頭到貨：

11月中：

12月中：

唔知你地會唔會覺得反感
如果有人唔鍾意嘅，比個負評我，我之後會識做唔再post架啦

有興趣

有冇扮恐龍細size公仔賣？

多謝巴打，你好好人呀
另外，有興趣買嘅可以tg我講低想買邊樣

唔洗落訂，隨時都可以唔要架

唔好意思呀
我入貨果到冇賣依啲
可能因為恐龍展、netflix展依啲展都係限定
所以冇賣

咁我再等下一個系列

好呀

好呀 晏D搵你

NetFlix會場鬆馳同白熊返左屋企喇

有無隻白熊個嘴都唔正中？ 睇大貨隻隻都係咁

白熊個嘴側向一邊
Cap日本妹既圖 （我果隻都係咁）

真係好正
個咀少問題姐

係好靚呀，好似攞左動畫既佢地返屋企
唯有當白熊有表情啦

當係唯一無二先囉

雞雞勁QQ咩事

小黃雞有一對巧手

買唔到限量個隻

記得巴打訂左，間舖搶唔到貨？？

係呀 喊出嚟

我老婆信和買左手玉衫仔

又買左鬆弛熊D衫仔(缺圖)
又網上買多個袋

個袋幾靚喎！ 買左幾錢？

隻蜥蜴仔質地好似有d唔一樣

又有新貨可以訂啦
預一月頭到貨

$55

$24

$46

$50

$220

仲有超貴限量貨
大約12月頭到貨
真心貴，$1000
我都唔知買唔買好
只係想要樹同企鵝

$860
依套我就應該買套比自己

今次咁多炸蝦

係幫邊間訂？
我ig 見到果間貴貴地

上面巴打可以幫你

但係造型好似唔係特別靚

你可以tg搵我呀
tg:hktnecniv

放漏左張
$105

一套4750蚊100件
心思思想入....但買成千唔知點散

角落A賞

只儲手玉size
太大隻冇位擺

30cm 真係大左啲
但隻麻雀同貓頭鷹手玉堅吸引，好想要

隻隻都得意
但只能集中儲某d角色
角落坑重深過鬆弛熊

獨角獸肥雞

其他角色我會儲啲特別而又靚嘅款..
隻隻都買真係唔掂

如果隻獨角獸鬆弛熊細隻啲就好
咁大隻真係買左都冇位放

20cm左右嘅熊最理想

推下先

我仲諗緊買唔買聖誕限定果款屋好
初初都唔諗住買
但唔知點解望得多
望下望下又覺得幾靚

好似得熊同鵝
唔齊人

岩岩見到架痛車

無貓無龍仔

鍾意間屋
仲有埋部鋼琴，好特別

fb見到有人買左新炸蝦

3隻野想扮熊

有隻自己扮返自己....

離題少少先，我有個問題 ，其實我一直都好好奇
rement依啲盒蛋，係唔拆開個盒嘅情況下點分到入面係邊隻
有冇人知點分？

全盒買就好易
佢正面開左盒
左邊最前第一盒開始數 就好似下面咁
4,5
3,6
2,7
1,8

開心大發現
原來係咁樣分，長知識了
唔該巴打

儲開慢慢發現

未知幾時出

好似過幾日先有詳情

幾錢？
我見現時點有得買

貓75
龍118

間間都到左貨
但我啲貨就月中先到
同上次雞仔cafe一樣又係遲人半個月

想要恐龍同鬼

買買買
我荃灣南豐買

有冇得散買？

點聯絡你？

10月鬆弛熊去街

訂左炸蝦同蝸牛

得白熊整得靚
隻雞好怪

香港唔知到左貨未

印仔黎！？幾得意喎

每隻都有兩個印章

之前台灣夾過 但好大盒
一睇都知假仲要成隻手咁大

現時點有一間賣$55

9月好似無咩盒蛋出

萬聖節造型入手

我無入鬼鬼

鬼鬼幾得意

10月7號出
想入一套

左邊個排易分啲
右邊果排未必一定係
5
6
7
8
有時會調返轉係
8
7
6
5

我訂左

幾正

過唔過$250？

幾舒服

我屋企隻肥雞

多謝巴打嘅購買

幾錢？

27x

謝留貨
平過出面買

識唔識不推文回覆呀屌你老母
呢個時候仲推無聊post
對唔對得住手足呀

你咁樣更加惹人反感啦
撳少次駛死？
撳多次死左既手足又係咪會重新？
淨係識屌人老母 你都傻傻地
吊頸都要抖下氣啦

唔過300都ok
好期待

放送大概30隻鬆弛熊。。。
有無有愛心人想收留佢地。。

有冇圖睇睇

27x 抵呀

想問邊度仲有角落萬聖節set賣？
好想要但ig shop間間都話冇晒

你係想要?

係！

可以試下yahoo日本拍賣
但應該都唔平

上次熊佢地遊完
今次到角落佢地再去
不過樽仔又係值得儲系列嚟

但好啞位

10月出

rement開始技窮
呢個主題年頭卡比先出過

kanahei之前都出過

香港係咪fb group/現時點買最抵? 我見嗰間鬆弛熊館賣得好貴吓

fb group最平
但最貴應該係信和10樓果間專門店

商務賣$133

但我覺得幾得意

其實咩主題都得意架啦角落

衰熊扮啦啦隊又幾正

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

電影劇場版
又要破財

唔知香港上唔上呢

勁正
個場景仲要係雙面

好想知香港上唔上映
想睇隻衰貓

機會極低

睇預告片，好似好好睇

各位有冇用料高質嘅非鬆弛熊熊公仔推介

送比人？

送禮自用佳品

如果係要鬆弛熊既話可以贈送 其他熊仔唔識

好大隻

阿bird正到

肥鳥

又肥又大
手感正到

著乜衫好呢

要加埋口罩

唔著衫好

對眼

我最近先買左衫仔比我隻衰仔....
而家又出隻閃閃眼....又要課下金

幾特別

換一對新眼又當新商品

雞仔都有
本體+衫約百幾蚊

一件同人著都差唔多

依件又幾靚喎

個攬枕係邊到有得買？

之前namco夾返嚟

唔係河童黎咩

佢唔承認自己係河童
所以個名後面有個問號符號

佢好多表情好搞笑

準備下個post加返角落生物先

原來就快爆post
我都分享下最近入手嘅角落景品先

唔經唔覺 8個月先爆

呢款都好cute

好中意佢，之前整左個碗

整得好靚

搞到企鵝好似真河童

1月13日出

又係要訂呀

想要8號
扮護士

好驚佢脫髮

笑死好搞笑

角落生物2月出士多啤梨系列
雖然好正
但出得咁密，那有錢

有沒有圖片看看

出左新既一番賞

今日我老婆都sd比我

淨要d杯算太多毛公仔

好多都想要

你話鍾意一兩隻都可以儲下
如果你全部生物都鍾意咁就大鑊啦

車 啡熊 白熊 $1680

我屌 點解架車咁吸引

係熊館fb copy過來
提子雞

上官網買抵啲

下個po係咪要記得加返角落生物

今晚開2

有d似nano block